有獨家消息指警員於9月1日凌晨在機場登機閘口，隨機抽查一架往英國航班的乘客。

【9月1日 0045 ｜拾玖獨家】

有獨家消息指警員於9月1日凌晨在機場登機閘口，隨機抽查一架往英國航班的乘客。

#拾玖新聞
Tg channel:

睇吓最近個出入境紀錄就知咩事啦

i mean 出入境旅客流量統計

點解要抽查
如果係通緝嘅或者限制離境，一出境就彈出嚟啦
定係宜家拉過嘅全部唔畀出境？

即咩事

留名等詳情

push ah diu
轉機票吖

推！

source?

日日都有架啦 你睇唔到姐

唔出奇
沈教授早兩日出文有講
機場呢家唔單狗仲多過旅客
而且隨時有機俾狗查牌
旅遊台其他post講過登機口有便衣mon 著

隨機？諗住起阻嚇作用？

Push

唔俾人走啊？

推

唔明有咩意思

衰過/通輯緊 根本出關嗰下已經截到

惡到咁？

有冇做機場嘅連登仔可以講吓？

依家班狗係咪想隨機抽查d 80 90後？

死仆街狗無處不在
如果飛前見到即刻冇晒mood

黑警當練習下程序 遲下唔俾人離開香港

不過有洗撚跟程序

呢d手段好撚賤 成日出現
唔直接話禁出境 但都嚇唔少人
同時外國又因為睇唔到白紙黑字寫明
覺得香港人出入境自由無受損

又話唔信一國兩制可以離開？

帶BNO在身全部扣查

唔係狗黎

唔係狗係入境
同埋兩年前我去日本已經見過

有冇做機場嘅連登仔可以爆下料？

空姐 空少 地勤

任何可疑的香港人,中共敵人(包括政敵),間諜,無理由的單程票都有可能抽人走

唔係狗 入境黎
不過有分別咩

入境咪一樣助紂為虐 咪再同我講前線好黃

洗白

好明顯啦下話

早幾年去完幾個國家流浪 著到乞衣咁 都俾入境查

上年見過immi搵人

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

推咗先

push

【0238 更正】
消息來源由一位離境大堂讀者提供，但經由相關經驗讀者補充資料，和本台記者再次深入調查，現更正為「公職人員」，而非單指「警務人員」

只限藍蛆

一直都有隨機check（target咗or收到風），好似話反恐，而家係咪另有目的就唔知

黑警/黑境
咪一鳩樣.jpg

Check抵港機就好一向都有
不過以往多數係入境check啲南亞印度

有幾多架？ 251 219 數都數到出嚟

前日我等上機嗰陣時已經有狗查身分證

其實佢地係入境處既便衣人員
係未有佔中，逃犯條事件，未有國安法
佢地已經會係閘口隨機抽查登機旅客既護照or 身份證
原因係因為有D 人 會係閘口拎住本假護照走佬去第2個國家 or 上到飛機先話自己係難民，要個國家庇護，而有D 仲可能係用假護照出境。所以好多時前往歐洲國家既航班登機閘口都會有呢D 便衣係度Check
(好多時都會Check 支那人）

利申：前歐洲國家航空公司地勤，一個禮拜起碼見3次

本身有既野，而家唔排除會比正苦利用做埋d陰質野

咁依家係點就唔知啦
依家既香港咩都有可能

我估係

1.查偽造護照，成功出境個班
2.長期搵人standby係機場，一收到order,可以隨時攔截

佢老母就比人抽插

做場SHOW嚇尻下你地, 中共最叻呢招

其實可以去第度再轉機
可以去南洋或印度再轉機英國
我意思如果真係要避開調查
機票都唔好買住去到先至買

想將香港人變成人質
中共早排已經禁止外國人入境除左外交同政客
估計又係玩人質外交

睇帶都知入境嚟

做得愈多
愈多人走

入境黎
一直都有
而家乜居心就唔知啦
亦都可能因為佢哋而家太得閒
所以就揾多啲機check
利申 因航

屌去LHR D機日鳩日都有啦
查黎把撚咩
同埋有轉機

唔去英國，咁座去美國德國澳洲

其實查嚟做乜？ 唔俾人去英國？
如果係通緝犯或被禁止出境，一㩒就知啦！
使乜如臨大敵咁逐個查？做共產狗奴才真係辛苦！

獨咩家消息，已經好多個月啦喎

Tui

BNO已經違反國安法

唔洗出境？

手持bno會唔準出境?

乜撚野叫小問題

除非你有孖生兄弟姐妹 如果唔係點出境？

唔出奇 係你屋企放個cctv都無問題啦
日日都有Check嫁啦
好出奇咩

呢啲immi嚟，日日都有查架啦
是但抽人出嚟睇passport真偽同印仔，問下佢哋去果邊做咩
唔好睇到標題就入嚟屌先得架
利申 前地勤

個陣搭中東3寶落機係香港已經見到幾個入境企係到想捉人咁
心諗有咩國際大毒梟要捉
之後搭飛機都見過幾次就知係專捉d中東樣既人黎查

回國隔離14日
對一般國家係好事

但對香港來講
係一種隱性封城

出境人數大跌 可以輕易捉人

等執平貨。

好似已經試過？ 臨出境俾人再拉？

去歐洲咁多次未見過. 非洲機落地就見得多.

反送中開始就落地日本返黎都見.

反送中之前十年唔見一次, 反送中開始日日見.

你以為好正常, 其實己經唔再正常.

仲有容貌識別關口

2合理啲
1入境處嗰班人睇偽造證件一家熟過班狗啦

阻撚住人地起飛

而家就係好多人走到。。

入境喺機口唔查香港證件㗎
純粹睇吓有冇人用假護照登機
你揸身份證佢尻理你咩
黑驚就查都唔會查直接消失吧

你可以SKIP (同閘口狗講唔影相)